「任由廢老群魔亂舞吧，時代巨輪會將廢老輾碎。」

繼黃天擊殺之後第二招必殺技

有撚用咩
班廢老咪又係笑住落棺

我第一次認同陳浩天嘅講法

今日起咗底嘅廢老
他日死去後要掘返個棺材出嚟侮辱

唔只要由得班人周圍”愛國”，仲要引導佢地去正確既地方發表自己意見

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

之前睇CC台又話卡梅倫賣航母比佢

大家唔好做犯法事，大家聽日睇下戲未算囉

71暴亂夜

佢知唔知封建社會有世襲呢樣野